屯門友愛村街市門口有四隻便衣🦮

唔知做乜

小心睇路

垃圾警甴

去收陀地唔通會著住制服咩